其實玩樂器有perfect pitch係咪同係火影有寫輪眼無分別?

利申有
平時聽完D音樂已經知大概可以點彈番出黎

天生定係點？

多數天生

我連relevant都無

其實係唔係想講天份

聽唔聽到 chord?

relative呀~

如果有perfect pitch但無玩樂器係咪一種浪費

同意

你唔玩樂器未必知自己係perfect pitch

好多人可能有perfect pitch,但冇太多接觸音樂,真係可以一世都唔知自己有咁既talent

有
perfect pitch = 輪迴眼

係 冇既人幾努力都會覺得自己差幾班

唱歌好聽係咪即係識出千鳥？

同樓望一樣
我聽完一次哼得返啲歌出黎 又算唔算

咁威水呀 但關perfect bitch撚事咩

我可以loop左首歌廿次

聽完第首歌之後就唔記得晒佢旋律同高低音係點

咁算唔算無音樂天份

傻西

都無為意寫錯左

呢個比喻唔錯

千鳥咁易學

一定會方便D, 不過宜家有電腦, 冇以前咁大優勢